長和跌夠未

就穿70咁款

升先奇

穿左

On9 脫歐都未過 有排受

無估到75蚊均價都要輸

80 蚊未驚過
繼續買

我九十幾買

100樓上果時你又唔放

買完未升過買個個價

恐慌就係咁

連登仔燈到誠哥都輸爆
反而其他地產股仲硬淨

呢隻中過伏

［求文宣］ 全民放股！

我75蚊買
最盡都淨係見過83定85

[求文宣］全民放股

長和有排跌

好有興趣知

你睇下佢有幾多UK同歐洲業務先？港口 Wilson’s 業務又唔係好

誠哥系

誠哥團隊明明係我心目中最強
點解股價反映唔到

但你睇低左連登仔既威力